beyand最初原來係跳舞組合，最初係有才華

跳得好好地，之後冇跳舞歌曲就唔紅